一人一個ig神棍

我先！ding ding 同 kubby
呢排成撚日都見佢兩個po乜柒水龍珠 呃鳩D妹豬
話乜撚嘢黎自泥泊爾寺廟 有經過經文加持 可以招財丶招貴人
大佬呀！人哋佛教 有邊篇經文可以幫你招財呀
上網一查水龍珠仲要係泰國野
依家仲賣埋D乜金鋼結 又話黎自西藏
西藏寺廟做批發？都幾撚多貨

自推1

屌 之前有留意過呢條撚樣一排 終於有人講

自推2

自推3

七仙羽真係神棍嚟 聽佢講嘢都知冇料到

依舊野，西藏手信 10蚊一個

仲係有好多妹豬走去dm 問ding ding

上去屌柒條神棍都冇人理

咁七仙羽咪好和味

推到有人拆穿班神棍

推到七仙羽收皮

輕輕再推

繼續推

本身所有迷信都係神棍啦屌

又買一送一
究竟有幾多貨

幫襯IG Shop 根本已經白痴.........

淘寶有售
西藏五彩繩

人哋果個加持左108日架

七仙羽死未？
Ding ding 又幫手賣
D自身力量用曬未？

個師傅個樣似輕度弱智

可能為左幫大家加持 D力量用曬 智商急劇下降

終於有人講ding ding
賣護膚品都算 雖然佢賣都無說服力
而家仲要賣神婆野呃啲妹豬幫佢交租
咁都有人信 唔明咩心態

追擊

見佢仲有幾百個dm問佢水龍珠幾fat fat

佢話自己無收錢 但又咁落力sell

泥泊爾D貨賣晒未？
間寺廟一定好撚fat

lm

推到佢地收皮

永生花貼紙先好笑, 仲兒戲過啲補藥黨
記得佢幾年前求四面佛, 而家飛唔到又水晶又觀音借庫, 攪咁多邊樣有用都分唔到啦

仲要話比優惠follower水龍珠平$300
原價不敢想像

不如直接貼七仙羽個樣係門口啦

推

終於有人講個濕9holic腦細
平時賣啲made in china衫都算9數
而家賣埋啲乜柒水龍珠呃9人

blackruby

賣衫邊夠水龍珠賺錢

推呀

都搵唔少架屌
佢啲爛鬼衫來貨價50蚊
賣就賣二三百蚊起跳
啲妹豬仲要成日千千聲咁走

Ding ding同師傅偷偷留左負評

又話自己信藏傳佛教
水龍珠 金鋼結 都係佛教野
乜原來師傅連化太歲都撈埋
幾時做埋神父幫人告解

係唔係呢個

前排抽利是 買滿499先可以抽 見佢 ig story日日成班人去抽

七仙羽師傅你都唔識？人哋佛教又得 道教又得 西方玄學都得

唔知點解我成日覺得佢肥肥地 但係又唔算

我覺得佢算瘦 所以賣埋減肥產品

正宗神棍ig shop 博你買多啲最後抽封10蚊

仲夠膽死話10蚊都唔錯架

當follower乞衣

呢啲食壞肚皮嘅嘢都夠敢拎出嚟賣

佢應該真係咁諗覺得自己派利事好撚大方盈左你班乞衣妹

咁撚樣都有人信？

真係大撚把人信

成百封10蚊20蚊 得果一封1000 仲要覺得自己好威威好捨得

輕輕一推

推冧班神棍

唔知佢屙屎張紙巾洗唔洗加持咗先用

都幾巨

我d 精仲有用

唔好鬧7師傅
有佢出現嘅場合無論幾認真都會變得滑稽
我鍾意睇

七師傅好似係人都知佢無料到
但無奈地好多人又幾buy佢

啱啱正想po 我屌 乜撚野加持左嘅美顏粉

係香港做神棍咁撚好搵原來

＄7賣到＄1000
香港地真係好多水魚

就咁講句加持左108日 就得左

玩下係ok 但啲kol幫佢吹大咗 弄巧反絕

左邊嗰個係師傅
右邊係賣野個個？

真係好想知有乜人會信

係右邊果個聲稱自己開心share 無收錢賣廣告

買水晶鏈你吔又點睇

咪啲傻妹豬 人地kol 一句就即刻鳩衝

水晶可以當係首飾但條水龍珠人地話能量極強 唔可以同水晶相比不過如果因為功能而買水晶 就真on9

點解有咁撚on9嘅人

有無降頭買？我想幫一幫香港

一定係無加持

我都想知

KOL = 呃錢

真正嘅佛教就係要斷除貪嗔痴 邊有啲乜嘢戴咗可招財 增加人緣既野

希望想買既人醒目少少，要個人生好過啲就做多啲善事或者禪修 冇乜外力可以幫到你

唔知點解一直冇人狙擊佢

佛經食齋咁難

啲 ig shop 唔標價但話有折
根本都係戇鳩昆柒頭錢

真係好憎個腦細成日覺得自己好好人又好黃咁 但佢叫啲客add佢wechat今舖真係要推到間shopaholic852神棍ig shop收皮

偽黃holic852又出嚟呃錢
總未折墮

唔R多啲嘢賣點住海之戀

蝦乾就係衰貪心俾痴線西追擊到宜家

無腦ding 都唔止係神棍喇嘛

有咖，靜左一排條女又黎過啫

好耐以前見痴線西狙擊佢
條撚樣ding又廢又垃圾 原來仲未收皮
果然妹豬最易呃

成撚日🥲

有🥲加持多啲人信？

佢日撚日都po埋曬啲師傅水晶乜乜柒柒勁撚煩 得啲傻閪先信佢 之前賣酵素同護膚品撈唔掂 而加又走去賣埋曬呢啲嘢

我留意咗呢個page一排
講到自己一開始唔係揾哂咁多場咁喎
其實想搏乜呢?
d錢就好似真係自己吞哂,從來無圖

個條彩色繩賣$1000？

七仙羽真係冇料到咩
睇節目好似好撚勁咁
佛教定乜教我冇深究過
不過屋企人曾經有撞到污糟野經驗
頭暈嘔屙keep住發燒 睇醫生咩都check晒
最後有朋友介紹個唔知佢乜教既師父做下儀式
第二朝屋企人就好返
所以有呢啲野我信 七仙羽就唔知

我n年前喺四川汶村附近都買過

證明樽野廢 用左都比人post上連登屌
人緣差到極喎

痴線搞咁多野都唔去做下善事好過
真正修佛嘅人講野係導人向善
希望身邊人多做好事去增加自身嘅福報

擺陣改善風水嗰啲要夾人
分分鐘八字用神忌神都未識幫人睇
都唔知點解仲咁多人睇呢個著到奇奇怪怪嘅女人

所以佢賣幾錢一個？

我都有幾條加持左十幾年ge底褲
喺我法力下d底褲仲起哂毛粒

連登結緣價有買趁手

點會冇呢個份 妄想症發作
舉隻手指係嘴邊sh jm9

佢仲有賣活性炭 話放落水用嚟排毒

我可唔可以視所有水晶ig 都係神棍ig?

蝗丁呃完啲妹豬未

咁佛牌呢

笑死 好似又啱

我買過濾器唔好？買炭係咪想笑死人

之前個單大穫野最後del左po冇左回事

正宗靠把口搵食

師傅愛你

但shopaholic852本身係賣衫 唔知做乜9走去賣水龍珠個啲野

Ching 你真係講中我心底話

人哋加持左108日 一千濕濕碎啦

真係第一次聽到話誦完經可以幫你招財 保平安我都算撚數

聲稱幾舊 我諗近千啦

其實同祈福黨有咩分別？
祈福黨呃呀婆 ig神棍呃𡃁妹？

$5隻 好撚野

點撚解越黎越平啱啱仲話10蚊隻

基督教會有ig 既講唔講得
係咁話聖經話要順從教會入面d首腦
一定要聽話 講完拎個payme code出黎

佢係咪要入青山啦

似邪教多啲 乜撚嘢首腦

唔記得佢地個term
首腦定長老總之意思服從senior

Ig真係咁多傻西上當架咩

=.= 痴左線

咁每個和尚都好有米

痴撚線 然後叫你同佢扑野又要服從？

啲和尚一定係萬能啦 又多錢又多女 根據佢哋所講誦完經又可以招財 招貴人 旺事業

屌佢老母
呢條撚樣n年前已經喺高登呃錢
開post話自己有唔知咩疤痕乜鳩症會全身好痛
講到會死果隻
勁多巴打課金比佢睇醫生 果陣仲見佢有fb page
過咗幾年佢喺fb hi我搲fd
仲未死咩terry lau

似乎佢好撚想同你做朋友

你嗰個係咪後期基督教會

唔知咁講岩唔岩 但dingding賣水龍珠單野應該都係俾濕9holic個腦細呃
腦細kubby好似同dingding幾fd 見今年有一齊慶祝生日
自從kubby係濕9holic ig叫啲客跟佢去搵七師傅之後 dingding俾佢呃埋去
濕9holic賣賣下dingding就跟埋賣
其實可能dingding都係傻豬豬俾人呃左去
賣完仲要分翻啲俾濕9holic
利申唔係dingding打手

唔止ig連facebook都好多人買呢隻架但完全冇人知係支寶貨

睇佢個面相都覺得唔係正派

但係佢好好笑，好有娛樂性用風扇吹散啲鬼

我屌 笑撚左咁夏天咪無鬼

希望佢哋收手

只限娛樂塞錢俾佢就不了不了

唔搞大到齊齊唱9佢都好難自己收手
仲要越開越多舖呃妹豬

話用牛角扇好啲，唔驚吹吹下冇電
好搞笑，好中意睇佢

好似不嬲有賣佛牌個啲呢排就七師傅

我屌 娛樂黎講 係一百分真係笑出聲

冇得飛泰國就冇得賣佛牌
而家連毛都有得賣
盛惠1900蚊
神棍ig shop佢敢認第二冇人敢認第一

條毛賣成1900 仲話自己結緣善事

睇錯
原來張圖係話比平時平左1000

咪係 讀左幾年佛學 邊有話會增財運

呢個淘寶架點解可以舒緩壓力
吸晒啲甲醛上腦變腦殘所以冇壓力？

佢之前賣佛牌都係話自己結緣
做善事就去做義工幫下流浪狗啦 神棍又唔認

香爐灰

點撚解可以咁撚厚面皮賣成上千 都話係結緣價 定係水魚價先啱

Finn_lau
呃左4 千萬走佬

呃咩鳩吖
佢賣19野搵水魚都唔係第一日啦
由中學做YouTuber 出trip搵easy money到宜家仲要搞所謂生意

成日話唔賣唔賣 好少架咋
但都係拎出黎賣

七仙羽當佢搞下笑算啦
唔洗認真

睇完鬼同你上位 最突出嗰個竟然係七師傅

ding ding真係終極神棍每個story都係賣廣告咁濟 就算今個story唔係下個story都會係最睇唔過眼日日賣埋個舊乜鬼炭 都唔知會唔會飲死人

佢邊位
何德何能幫人"加持"

成日話要做善事 係咪個kubby做埋做埋咁多陰質野Sam hui
賣神棍野賣到貴一貴仲扮咩有緣人 明明就係想呃錢
間舖賣啲衫made in china扮made in Korea
同個藍到仆街細佬明明有鬧手足阻佢地做生意但又扮黃
仲有好多衰野講都講唔曬

呢條友上潘紹聰個節目都九唔搭八
總之前言不對後語

個結喺西藏買幾蚊買有好多條

利申去過西藏 屋企都有幾條

真係好心佢啦

幫推

Dingding爛面賣護膚品都算
呢排仲成日賣廣告賣啲9唔搭8野
Follow咗佢幾年都頂唔順
完全係呃啲妹妹仔錢

咁易信人都應該要去驗下腦

佢賣幾多錢

因為檔嘢佢有份掛

加持

黑露比

因為淘寶未到
所以要等多一星期咋話

佢同ding ding好似樣🤔係咪親戚黎

我諗平時潘紹聰係真心笑鳩佢掛

成面暗瘡又賣護膚品
人地話佢就話黎m所以爆瘡

蘋果新娘潭請佢去嗰輯，笑到我gap gap聲，靈異節目變笑片

痴撚線
點解會有人買

師父愛你

點解丁丁仲呃緊食
之前就賣減肥酵素嗰啲濕鳩野
宜家就賣垃圾

點可以無pinkland賣水晶賣豐胸藥既大波蛇精老泥MK妹

水晶撚入嚟 (34)

#780 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

神神佛佛野先呃到妹豬錢

佢唔係真係講到自己有絕症咩
話咩得返幾個月命
想搵高登絲打同佢「談一場不平凡」嘅戀愛㗎嘛

水龍敬我就識 乜嘢水龍珠

仲要開頭強調自己自購
宜家擺明合作啦 sell得咁落力

笑死 七仙羽係攞黎笑 唔後攞嚟信

唔好咁淫邪

唔係捧淘寶
但淘寶啲賣家真係老實過香港啲仆街

識唔識落降頭

全部都係靠呢個七頭皮上位

香港D 友咪又係淘寶入貨
睇下有冇契弟俾佢呃

蟹貨左108日

有貴有平好正常啦

笑撚死呢隻丁丁正宗唔讀書冇腦mk妹

想睇

每過幾排就會賣唔同野
得閒又賣下化妝品，得閒又賣咩養生炭，得閒又賣而家啲
佢出名爛面，都唔知點解仲有人信

七師傅係香港綜藝最後一人，後無來者！
勁識做show

買碳浸水都算呢幾舊真係咁都有人信
仲話啲珠日日都要放後上去舊金字塔上面叉電？

笑死人咩，乜都話加持過

想屌右手嗰個

睇嚟下個可以到呢個

張芊穗
仆街女權閪

Dingding要獨立追擊

Topic唔得呀

不如搵人介紹醫生畀佢睇 佢似有病
呃人咁多錢 都唔去照下個腦

買金仔果啲人

張硯秋
上埋毒果

因為呢間賣衫鋪都係神棍 之前比人踢爆 所有holic尾呢都係淘寶/泰國幾百蚊一大袋無得簡款個種package 不過後尾佢出律師信話要告9人踢爆佢先無左件事

呢個七仙羽真係笑話黎，同埋潘紹聰都係係道9up當秘笈

真係CLS 有邊個咁得閒

shopaholic之前賣假貨

唔少得呢個神棍

屌佢之前抽柒仙乳本濕尻書仲要係星島日報岀版

賣淘寶減肥酵素個條友？
啲藥分分鐘食到人入院

其實條女好樣衰
個面相好似農村大陸婆
面骨闊 三尖八角
真係有眼耳口鼻就做到kol

屌原來係呢條友

18:08 開始睇

佢話新娘潭個磁場令到啲人好high，所以就鍾意揸快車
跟住有㗎小巴行過佢話因為架小巴冇油所以就唔high啦

Sor 26:00先啱

笑撚死
唔好去人地鋪頭到搞亂檔啦

佢唯一好過blackruby既係佢啲藥未食死人

條女真係越黎越on9

屌 呢條傻鳩咩料

推撚到佢仆街

個個youtuber kol都貪架啦
蝦乾衰埋虐兒啲態度唔好先收皮

呢個師傅係咪成日上viu嗰個咩七師傅

本人手羽先師傅三十年學成下山
未請教

師傅係土匪定香草

呢個七仙羽都出晒名係神棍
乜仲有人信
以為佢收左皮添

係信佢嗰啲先係輕度弱智

佢啲文都幾好睇呀 當睇故仔打發下時間
我記得之前佢好似都比人話過佢神棍同食人血饅頭

可能下個到我比佢告話我誹謗佢

呢個我都想講乜撚嘢減肥蠟燭，又契約又剩，又係呃啲妹妹仔

好多妹豬信㗎

都唔明點解會有人信擺一兩舊野 戴一兩串野可以招財 得嘅話呢個世界冇窮人啦

問題係好多香港節目邀請佢

屌做乜鳩
SHOPAHOLIC852
成間舖同佢d姊妹店真係全部黑店嚟

水晶野都一樣

真係戇鳩㗎喎

邪教

之前去ding ding介紹嘅美容院做facial搞到爛晒面。 mk ding介紹親冇一樣係好野 間美容院叫elegant Inn 雅典專業美容

有集蘋果帶佢去講新娘潭
話條路會令你不斷想開快車
係到指後面d車 你睇下開得幾快
到有架小巴過黎
「呢個冇油 所以開得慢d」

真，真正佛教根本係反對拜神/求神，更加唔會要人畀錢轉運班神棍扣得呢啲嘢落佛教度，都證明唔係有心學佛

利申：非佛教徒但讀過佛學

兩個都肥到仆街

入咗去佢ig睇好撚好笑特別啲片

藏傳佛教正常應該得喇嘛先可以做加持
同埋冇任何話招財嘅野
聚財嘅話就唸多啲地藏經
犯太歲就做多啲善事
同埋依啲結呢正常上師係免費送俾你
(老母信藏傳佛教多年，有曬法號)

8:02：你睇啲車開得幾快
車（龜速碌過）

不平凡既戀愛 我會係諗講分手之前
推佢出馬路比車車撚死

我加持過你個加持

係咪荃灣個間

啲玄學佬好鍾意鳩up

第一次睇佢係viutv 節目
心諗咁都叫師傅？？

以前on99買過佢啲所謂既能量塔，但其實只係用個膠杯入住啲碎石水晶，再用AA膠痴住個杯蓋
重點係，啲石係唔到頂，姐係唔係裝滿隻杯既
但又話要擺床頭先有用，結果第朝訓醒，隻杯斜左，啲石移左位
問佢點算，佢話要比返佢地執返好，好似收百幾二百蚊
on9到仆街，又無撚用
真心係一碌大肥神棍

唔知幾時先推到個MK ding出嚟回應下仲有濕9holic

可能收得平

睇sunny條片都知佢on99

我問左佢 以為幾百蚊 點知原來幾千蚊
真係妹豬先會信

帶緊佛牌既我睇到好撚尷
呢D人咁樣呃人錢真係落地獄

即如果唔一套買就冇七師父親自開光加持???

叫佢訓係度攞枝香fingfing下就話可以增強氣場，屌訓完係度啲血流上面啲面色緊係好咗架

呢個真 佢個時仲係元朗細鋪時
我仲妹豬 幾百蚊買左水晶靈擺
點知去第二度 俾人發現只係一舊膠。。。

推爆佢
SHOPAHOLIC852神棍

無撚病呀 水龍珠泰國野黎 加上泰國佛教同泥泊爾嘅藏傳佛教係兩回事 誦乜撚嘢經可以咁把炮仲要賣幾千一條，仲要連埋個能量塔買

唔知 無諗住買

借佛教呃錢嘅神棍 推撚到佢收皮

真係有緣人就唔會用佛教野黎搵錢
睇親佢話咩有緣人都眼火爆

Sunny直頭拍埋片宣傳

好憎呢啲神棍
dingding 做 beauty beggar 仲呃唔夠？

仲要條條都話本身唔會賣 之後日日都有新野sell個肥閪老細仲話佢冇錢分 揾鬼信呀？

丁丁長期靠呃呃氹氹

大陸手信 屋企有條
幾蚊都應該值既

同意冇額外物質野可以幫到個人生變好變差

同樣道理，禪修其實係咪都係迷信嘅一種 信A 唔信B好似有啲矛盾

問題係點解你會聽

有無良心，呃人都唔好賣到幾千蚊
成日見到KOL咁都搵大錢真係好不解

冇錯 教壞哂人！！

Ig comment都del撚埋

咁就要理解禪修係咩同對你心靈上有咩幫助。我講嘅人生好過啲，只不過係令到個人開心啲同埋冇咁多attachment，入面冇迷信嘅元素。

相反，佛教係我見過咁多個宗教中最logical同埋最可以同科學 心理學align到

偏偏就比人攞黎賺錢 佢咁樣侮辱呢門宗教肯撚定有報應

終於有人講DingDing呢條友

Youtube拍片條條都係廣告
掛哂d名牌上身就以為係fashion
呢家連招搖撞騙都撈埋

痴撚線3條臭閪要幾撚冇良先做到咁樣呃人錢？

我仲以為嗰個都知佢係派膠
唔明點解有人仲信

明白
我想像中既禪修都應該係會令人心境平和啲
你地會做呢件事嘅人 覺得而家啲meditation 音樂app 係咪都算大同小異？聽嗰陣合埋眼唔做其他野都會work？

香港好撚多Ig神棍

好撚柒

推到佢地仆街 呃錢正契弟

肥閪拎住執草當係寶而家割愛千九蚊條都搵幾多輕輕鬆鬆連丁丁都俾佢呃走九千幾蚊
神棍孖寶Shopaholic852 ＆ Dingding

食撚到佢塊面咁爛

比人踢爆 都仲夠膽po story賣草

佢暫時冇賣呀 佢都係受害者買家聽日就可能到佢係濕9holic拎貨賣啦

佢個法會俾肥閪濕尻holic老細講到四萬變$880好撚佛心

因為淘寶真係賣緊自己既貨
香港既係買完淘寶貨番黎呃人扮唔係淘寶

2個擺明夾埋MK丁冇著數冇利益嘅話唔會谷到咁行

我見ava 都有賣呢啲架😂

D人冇睇viu佢既on9野😂

真係活性炭要食落肚先排到毒....唔係美容嗰啲排毒，係醫學用嗰啲

前排見過啲乜愛情占卜 唔會嗌交 會和好乜乜柒柒 俾錢去和好？

中過一次招
雪姨賣話殺到病毒既空氣淨化機
但萬寧有貨賣 訂左貨既客都未有貨😃
跟住話自己冇講過話殺到病毒🤣

幾年前食到個勢做kol上到位 帶佢發達之餘仲識到有錢女 又轉埋貴婦風格 好心佢出下post扮high class 做下代言 賣下衫未算 都呃到下人

一做神棍講咩搵師傅結緣加持又盛即刻顯得好柒好cheap陣低能mk味點都撇唔甩 又貪又蠢

睇viu同有線啲靈異節目 成撚日都有佢

7cfu不嬲都係搞笑

成日係度扮結緣價做善事好嘔心
真係咁佛心咁有緣不如多多益善少少無拘任人俾幾多啦

佢個個所謂既生命花貼紙最on9，痴左可以化解衰氣

只要呃到錢，七師傅乜都得

係，千祈唔好去，佢搞爛左你塊面會話翻係你夜訓所以咁，仲要搞到我多左幾個凹凸洞。

艾粒L we

脆香同CP

我以前同個同學睇ViuTV 笑撚到仆街呀佢講啲嘢

做人好心就腳踏實地啦
做所謂KOL係到呃啲妹妹錢

阿Bob老婆

咁$10包唔包埋加持先

Viu 同 Cable 都上晒，好出名

智障學英文

D波鞋撚最撚ON9

傻仔過IG落單買過一次佢啲衫褲
一去鋪頭拎個下勁後悔
質料超差 真係當做善事
條褲薄到紙咁款

衰撚過啲we7老翻嘢

一堆神棍呃飯食
推到出獨立post狙擊

More

一樣 又皺又薄
超後悔 仲要唔係平

#1 第2張圖果間shopaholic
好似上年先喺連登比人追擊過

其實呢條友做乜9每日都po一次自我介紹
究竟咩人黎

佢而家經營嘅事業（家庭主婦以外嘅副業）
中西玄學、減肥藥、香薰、通靈
全部都係最易水鳩人嘅嘢
永生花（風水擺設）賣幾千蚊

不過，總有人話願者上釣
信不信由你

推到有人會獨立po狙擊MK丁

做傳銷狗做到佢發啦
仲衰格過蝦乾

幾年前去過 嗰度好up dup之嘛 唔係平啦以佢個度
佢幫我針清係痛到我標冷汗 叫停手
有做過矽針 同酸等等，變左容易面紅而暗瘡冇改善

鳩up到一句野重複幾次

最近突然醒起有呢個人
去ig story 一望 推薦緊水晶金字塔
原來做緊啲咁嘅濕鳩野

通靈都有咁把炮

仲好意思成撚日話咩開心share

Cls 賴架小巴無油

係咪之前有人話過佢哋偽黃wechat

講埋啲野都冇撚根據 好呃唔呃用宗教呃錢

盧屍達

個dingding係咁sell水龍珠幫佢增人緣，sell到好撚煩好乞人憎

屌你老母臭閪 香港係咪民智未開
2021年喇大佬 仲有咁多迷信撚 清朝咩

呢啲cap水狗絕對唔會幫襯 要捐我自己捐去612咪得 洗撚你

有加持過 點止5蚊

係但佢逼人del post如果唔係出律師信所以先冇左回事
今舖幫手推爆佢

推到mk丁回應

你地收到衫都已經好好
聽聞成日漏單好多客催極都冇貨收
擺明Shopaholic852腦細掛住搞神棍新生意唔理啲衫
屌緊你呀Kubby 估到你有mon po

賣水龍珠唔係問題，功效呢啲真係信則有不信則無
但點撚解要拉落藏傳佛教講 誤導人認為佛教可以幫你招財，旺人緣
咁即係呃人啦

有mon po 就好收手 咪撚再做神棍

In 七仙羽 we trust

左邊個女人好似有上過viu

就係上完 比人笑佢on9

係上海收每人4萬

佢的確兩樣嘢都無 算有d自知之明

其實大部份出名嘅都係個樣 / 說話技巧有娛樂性

終於有人講😂

自從佢杯葛Miss Sue Chang 我就好憎呢條撚樣 完全feel 到係八婆嚟

咁我覺得sue chang嘔心d但其實都不相伯仲

我個中同成日幫呢條友買野
又水晶又魔法杯
岸久舞若衣

我剛剛搵左一位真係藏傳佛教既師傅
叫佢上七仙羽FB睇
發現佢將道教既野同佛教既野拉埋黎做
已經嚴重犯戒 兩者背後理念完全不同
佛教係希望脫離六道輪迴 道教只係想成仙 招財招福
兩者撈埋黎做已經係嚴重犯戒

呢個都好值得追擊又係呃D妺妹仔

就係睇唔過眼佢拎佛教黎呃人

勁過storerooms

珍即刻覺得storerooms冇咁無良

佢好似擺明係神棍
應該冇人會被呃到掛
我覺得佢幾搞笑

但感覺Sue Chang仲8婆過佢

呢個成個神婆咁 之前有follow過
成日自稱花菇 一睇都知啲好評係假
個肥婆個樣仲要好閪

之前見dingding食過幾次大閘蟹跟左佢買黎食, 黎到d貨無佢ig story咁多膏同大隻

終於有人講佢ig成個宣傳易咁

Sue真係八婆款
知Sue同ding ding反面, 但唔知點解, 有冇人知?

真係唔好信mk ding 推介實有伏

on99見佢出過幾次story, 次次都好多膏先跟佢買, 以為真係用家推介

我做完果酸針完塊面紅左又痛左幾日之後開始係咁爆瘡，仲多過未做個時。佢仲話”你唔係諗住做一次就好翻曬呀嘛” 大佬，你搞到我爆曬瘡仲衰過以前，你仲想我繼續做？

同埋佢同佢d員工都好冇禮貌，一開始揀做平價濕鳩treatment就成日是但hea鳩我。一做個700蚊果酸就笑曬口咁，係咁扮nice同我傾計。個700蚊果酸就係搞到我爛面個隻酸

你有冇幫襯過?
我個friend好迷佢d野
痴線架喎
果d乜野魔法杯落情降咁
見條友好好搵咁
唔知d野係咪好貴

係好撚柒貴，以前年少無知，買過個乜鳩能量塔成500，依家應該仲貴佢啲嘢每樣都幾百蚊，仲要全部都係垃圾

Push

Sue單方面拍片講過，當時同Pamela丁丁友情三人行，但唔知點解慢慢疏遠佢，但幾多成真就唔知

無呀 幾年前仲細有諗過買同睇佢啲星座運程
而家睇返覺得好嘔心
真係咁有用不如改善下自己健康先（肥）
Btw你個fd幾多歲先至會迷呢啲野

應該係人地free比佢 佢幫人賣廣告

推到岀post狙擊mk虰

佢當年18呀…
佢都睇咗幾年啦
我心諗咁work又唔見個神婆中六合彩
真係on99

啱呀 講兩講都可以開鋪呃人
推到d.o.k.my同mk ding收皮

笑到仆街

我都有，朋友西藏手信 N年前

丁丁之前有條片講你問我答，跟住佢同Pam Pam 自己親口講覺得三個人一齊去旅行好唔方便，話搭飛機總有一個冇得一齊坐，酒店房又少三人房。

我反而覺得佢地兩個先係主動杯葛Sue

當年丁丁人氣仲係好黑人憎嘅時候係Sue Chang 主動同佢合作拍片，Sue 嗰陣雖然唔算出名但正常人唔會痴落一個臭朵嘅人到合作掛。我覺得Sue 當年係真心想同丁丁fd, 依家丁丁洗完底就踢走佢

唔係丁丁人氣高，然後sue同佢拍片，之後多咗人識sue咩，慢慢sue就行貴婦style我睇痴線西講咋

條女係咪迷信到傻撚咗信埋曬啲九唔搭八嘅野

咁要問下auntie 知唔知財神箭 / 幡

藏傳佛教，密宗個邊有招財嘅法

息，增，懷，威猛 四種事業中嘅增溢就係招財

不過肯撚定呀七師傅個啲就係亂撚咁up
「那媽屎嗲」係尼泊爾話，好似係 係「hello」咁解

個丁丁夠膽話大家都知佢係憑良心分享
事實明明係人都知佢全部接job就9分享話好用

借黎推一推
開左個po專係屌Shopaholic 852
麻煩大家幫手推到條神棍收皮

師傅愛你 I love You

唔係黃水晶咋咩

佢話唔係水晶，水龍珠比水晶嘅能量大好撚多聽佢講戴完應該會發大達

推到濕9holic 收皮

屌你 仲唔心息 繼續sell乜鳩水龍珠

但係水龍珠唔係泰國嘢咩
佢尼泊爾都講得出

骨架大？

戴完發唔發大達唔知啦，但賣嗰個就應該發大達

唔係啦，當年韓國有個牌子請啲KOL 去event, 全世界嘅人都杯葛丁丁，係得Sue Chang 同佢去。後期有PR 請丁丁去韓國參加嘅活動，佢自己都要帶埋Sue Chang 去因為自己唔識韓文，溝通唔到。

Sue Chang 老公搵到錢，行貴婦路線有咩問題。丁丁好明顯係要靠做KOL 賺錢，但Sue Chang 有呢個老公根本係當興趣嚟做，而且佢以前自己接韓國翻譯主持都接唔少，都未計佢平時做插畫嗰啲數。

係痴都唔會痴個黑人憎多haters 嘅KOL 先啦，如果計當年差唔多人氣，我寧願搵Miss Hunny.

睇怕燒哂成個森林都趕唔走啲負能量

佢條水龍珠

信左佢油洗 洗到臉都爛埋
大家真係咪信啲kol

日日都有野燒 真係好得閒
佢得閒就燒呢樣sell果樣
以為個個好似佢咁得閒日日燒 離地到

明明係自己個人有問題係到周圍賴，賴個沙發坐懶人呢下先好笑

呢個嘢西藏周街都係 好似手信咁

女人同細路錢係最易賺

綜合大家講嘅野，佢真係介紹親都伏

所以佢宜家冇野撈要呃神騙鬼
要努力呃錢交租呀

等睇佢今晚又po啲咩師傅加持新貨
講真七師傅其實都出名 點解要俾貨條友賣

似係公園跳大媽舞班大陸西

果條八婆講果d廢話我都識

佢有朋友周圍同人講佢養過鬼仔
佢之前明明供奉開泰國既佛架，
無啦啦又改信呢d